2021 iOS 漫畫app求推薦

回復術士
發現好多app都無 唯有上網頁版睇
但係好多都係有碼

求推薦一下追漫畫嘅網站同iOS app

J圖奉上

[/left]

name pls

推一推

漫畫人

好多野都睇唔到

之前話用VPN睇到

但我試極都唔得

漫畫人既回復術士都係有碼